緊急 !！ 馬鞍山友快入!

我要人啊！！! 求下你地

推

醒啦 唔好一味訓啊！

我要被罷工

我今日都要番工 ，我冇請假，大家唔好係屋企等，機會係自己贏番黎

推啊！

推推推

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

我已經罷左 嬲到訓唔著 幫你推post

求下你地起身

幫推

直接落街幫其他人啦

要人做咩？喺附近

Push

push

我果區 冇你地果d區咁勇武 好多豬同藍

幫你推到馬鞍山手足見到

仲要？可出

要 大量！

唔該曬

再推

人人人

起身啦

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

到未 7點都黎

求下你入一入黎

人啊！

人人啊

罷工唔係瞓覺 出嚟幫手啦

7點大圍站要人！！！！

大圍有人做緊野